（新聞）車隊可供郵輪上落

有冇人聽緊903聽到？
講緊的士無啦啦講呢句，心諗

聽到
kit一聲笑左